{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092482?place[place_type]=GID&place[gid]=1092482&place[latitude]=37.4918226944&place[longitude]=126.578276864&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄 엠포리움 호텔"
    },
    "text": "ロイヤルエンポリウムホテルは、西海の真ん中で休憩を提供するお客様のためのホテルです。 ホテルは406個のモダンで洗練されたデザインの客室と様々なダイニングと宴会施設を提供しています。 仁川国際空港から約15分の距離に位置するホテルは、繊細なサービスとリラックスした雰囲気を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 BHCチキンをホテル内で注文すると、宿泊客は2,000ウォンの割引を受けることができます。 ペットルームとプレミアペットルームを除く一般客室ではペットルームはご利用いただけません。また、保護者同伴のお子様の宿泊は可能です。 人数を追加した場合、1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は営業時間内に毎週提供され、ラマティネで提供されます。 ホテルにはフィットネスセンターとラマティネコーヒーショップがあり、営業時間は09:00~20:00です。 ロイヤルエンポリウムホテルは、環境保護のために使い捨てアメニティを配置していません。 すべての客室は禁煙であり、喫煙時には罰金10万ウォンが科せられます。 駐車は無料で提供され、駐車場が狭い場合は隣の公営駐車場を利用できます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地決済で利用されます。 宿泊可能なルームタイプとしては、デラックスダブル、デラックスツイン、プレミアダブル、プレミアツイン、デラックスファミリーツイン、キッズルーム、プレミアペットルーム、バルコニースイートがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは西海の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには406個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "BHCチキンの注文で受けられる割引について教えてください。",
            "answer": "ホテル内でBHCチキンを注文すると、宿泊客は2,000ウォンの割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットルームは利用できますか？",
            "answer": "ペットルームは一般客室以外でご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のお子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴のお子様の宿泊は可能です。ただし、人数を追加した場合には1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は営業時間内に毎週提供され、ラマティネで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネスセンターとラマティネコーヒーショップがあります。営業時間は09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙時には罰金10万ウォンが科せられます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。駐車場が狭い場合は隣の公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。追加費用は現地決済で利用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊できるルームタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊可能なルームタイプとしては、デラックスダブル、デラックスツイン、プレミアダブル、プレミアツイン、デラックスファミリーツイン、キッズルーム、プレミアペットルーム、バルコニースイートがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 516
    }
}